最後$100

第十場買咩好 有冇ching指點 想攞番$500

.

推

1wp

得100直屌w?

2 $100w

驚嘅1p囉